藝術畢業既你，而家做緊咩

藝術畢業既你，第一份工係乜，而家又點樣？

廢青

燒臘舖切薑蓉

乞兒

Design可唔可以講埋

Full time金融/服務性行業+full time master